「大粒墨」依家咩心情？

收到風 係屋企玩緊傳說對決

唔係坐緊監咩

係喎屌

如果唔係我你班香港人仲係一盤散沙

覺得佢出獄之後可能會比人打

你地終於留意到我嘅存在

係入面都俾人打啦

自己同柒婆拆掂佢

幕後boss